用緊香港寬頻

想轉公司
所以問下大家意見
有無邊間好？

樓主介唔介意留個tg係到方便聯絡呀？

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588